City能源 Vs i大 BSE

讀能源係咪真係玩撚完？
但又想拎city既名氣
好矛盾 有冇巴絲可以指點下

玩能源

玩撚完

Shitty

i大 BSE上Poly BSI咪得

BSE

前景係咪真係好唔掂

容唔容易上到poly? 出路係咪好好多

IVE工程要讀到禿頭先入到大學
好似係

咁誇張。。。。

喺香港搵食嘅話,睇下可唔可以入到中電同港燈

入乜嘢poly 入SHAPE仲實際

入thei 啦

i大喇
玩能源係真係玩撚完

利申 city grad 識幾個人玩能源 出黎做保險

其實出到黎做野學校名都唔係好重要？

完全冇得發展？

讀得好好 有錢咪可以去外國讀master 去外國做
我無見過讀果科嘅人去到兩電
我無見過姐 唔代表無嘅

如果單純想入大學 讀書本身唔係好 錢都唔係多
係咪最好都係唔好入

讀邊度工程都要禿頭啦
利申：讀緊

讀緊咩工程？

睇你興趣,
我覺得BSE都幾吃香,
HD BSE都搵到食,
香港有能源發展,但好少,
你去搵工網或連登其他POST就明

其實有乜分別 ⼀個一年一個兩年
係貴啲定平啲咋嘛

thei起碼可以有大學模式

SHAPE大一年過 為左呃個大學cert其實屌得過

係邊到讀？

city啦
轉行都易d

有冇相關經驗可以分享下

你留tg
pm你

仲有一個方法既，
可以試下讀cityu ，
然後再transfer 科或U，
不過前題係好夠運，好勤力，拎高gpa

想移民就最好唔好讀BSE
係香港先有呢種需求

試吓得唔得？未試過留tg

Transfer 科 係讀完一年可以轉定sem1已經可以？
希望可以脫離能源

唔得

BSE係外國係點架

你留得唔得

美國直情冇呢回事
佢地叫E&M
通常都係俾翻本科讀機械或姐大電既人做
英國好似都有BSE既人既

不過人地果邊好做好多

你去問一問dept好d，答唔到你

祝你tran到科

我識人i大bse grad 入翻city能源

但I大BSE grad已經可以去物管做監工
city能源?不如去正正經讀電啦

see?

你依家講你邊間中學出黎都wfc 啦
如果做工程既話 邊隻狗最乖最聽話最勤力咪養邊隻

如果畢業為咗大學證書 咁緊係去city
錢唔多咪問政府拎
city好多錢可以去exchange 把握機會 每年去一次

緊係i大bse 啦，進可攻退可守你gpa 過3.8咪升番poly bse 或者hku mech, 你gpa3.5 以上都入到city 能源或者環境，就算就咁hd grad 出嚟都搵到工（BS狗）

利申：早2年係灣仔少林寺得3.7，今年city 環境final year

都係

張證書其實未來揾工作用大唔大

少林寺即係邊到 巴打grad左之後有咩打算？